我讀基道中學 你問我答3

繼上兩個post都爆左1001
再開新post

冇人理你啊

無人想知呀屌你老母

垃圾

基遁中學定基道中學勁D

邊到1001

班別學號

中一

住九龍城點去？dse有日係基道考

住邊區

Sor
唔想答

我問你又唔答唔怪之得1001

問得有少少低質bor

問你你又嫌低質

你個post都唔好得去邊

樓主條撚樣係咪有病

行開啦我150智商

行開啦

150 訓撚醒未呀 15記錯150

點解你學校咁撚垃圾都有人肯讀既

你道唔道歉？

清好波

樓主覺得自己間學校垃唔垃圾?

吾垃圾

唔道歉點？

報警

好驚

Syd杜桑你顛撚完未?

Syd ?
What?

大帝已經引退左，唔好屈佢

曾經既基道人🙋🏻
想問:老味豪死撚左未？

你死佢都未死

教音樂個gay佬陳搞成點？

咪又係咁離地同埋走唔甩佢個乸型腔囉

開口埋口感謝主😂

你食撚左藥未？答我

感謝主
佢有一次係禮堂插段uncensored既片有粗口

再次感謝主
Thank you

食開司覺脫

因為樓主唔讀無書讀

教家政果個肥婆呢？

要讀書好只靠日校老師
訓醒未啊

唔關我事
冇過節

不過應該仲健在

家政肥婆以前比我地叫大西吳😂

我個屆d同學，幾乎幫每一個老師都改左個花名😂

甘快開刀3

有個教數既全班都叫佢毒撚hi
估唔估到邊個

自己推到1001，op